{
  "name": "正體中文",
  "strings": {
    "Home": "首頁",
    "Welcome to": "歡迎來到",
    "Recent servers": "最近鏈接",
    "Players online": "縂在綫玩家",
    "Servers online": "縂在綫伺服器",
    "Servers": "伺服器",
    "Favorites": "收藏",
    "History": "歷史",
    "Promoted": "推廣",
    "Direct connect": "直連",
    "About": "關於",
    "Disconnect": "鏈接斷開",
    "Settings": "設定",
    "Exit": "退出",
    "Search": "搜索",
    "Hide": "隱藏",
    "Full": "全部",
    "Empty": "空",
    "Locked": "鎖定",
    "Servername": "伺服器昵稱",
    "Players": "玩家",
    "Gamemode": "游戲模式",
    "Ping": "延遲",
    "Website": "官網",
    "Favorite servers": "伺服器收藏夾",
    "Language": "語言",
    "Enter password": "輸入密碼",
    "Connect": "鏈接",
    "Nickname": "昵稱",
    "Serverlist": "伺服器列表",
    "Promoted servers on top": "固定伺服器在頂部",
    "Voice chat": "語言聊天",
    "Input device": "輸入設備",
    "Output device": "輸出設備",
    "Enabled": "開啓",
    "Noise suppression": "噪音抑制",
    "Default": "默認",
    "Voice activity input": "語音活動輸入",
    "Input volume": "語音音量",
    "Input sensitivity": "語音敏感度",
    "Push-to-talk key": "通話按鍵",
    "Output volume": "輸出音量",
    "Connection failed": "鏈接失敗",
    "Lost connection to server": "伺服器鏈接丟失",
    "Unknown error": "未知錯誤",
    "Wrong password": "密碼錯誤",
    "Debug mode is not allowed on this server": "此服務器不允許使用調試模式",
    "Server uses a different update branch": "伺服器正在使用不同的更新分支",
    "Server is running a different version of alt:V": "伺服器正在運行不同的alt:V版本",
    "Server is using a newer version of alt:V. Restart your game to get update": "伺服器正在使用最新的alt:V版本。請重啓您的游戲以更新",
    "Server is using a newer version of alt:V": "伺服器正在使用新的alt:V版本",
    "Server is using an older version of alt:V": "伺服器正在使用舊的alt:V版本",
    "Refused by server": "伺服器拒絕",
    "Early auth failed": "Early身份驗證失敗",
    "Failed to connect to HTTP server": "無法鏈接到HTTP伺服器",
    "Failed to download resource": "無法下載資源",
    "Integrity check of resource failed": "資源完整性檢測失敗",
    "Change your nickname": "更改昵稱",
    "Connecting": "連接中",
    "Abort": "終止",
    "Close": "關閉",
    "Password": "密碼",
    "Password (if needed)": "密碼 (選填)",
    "Libraries we use": "我們使用的第三方庫",
    "The following sets forth attribution notices for third party software that may be contained in portions of alt:V Multiplayer. We thank the open source community for all of their contributions.": "以下列出了協力廠商軟件的歸屬通知，這些軟件可能包含在alt:V多人遊戲。我們感謝開源社區的所有貢獻.",
    "Developers and contributors": "開發者和貢獻者",
    "Server is offline": "伺服器離線",
    "Nothing here": "這裡什麼都沒有",
    "Loading...": "加載中...",
    "Failed to load servers": "無法加載服務器",
    "It's empty here. Yet.": "然而, 這裡什麼都沒有",
    "Disconnected": "連接斷開",
    "Timed out": "超時",
    "Server not responding": "伺服器沒有響應",
    "You've been kicked from the server": "你被踢出了伺服器",
    "Other servers": "其他伺服器"
  }
}